點解遊戲業中好似淨係得電競同pubg出名?

近年外國同香港hit電競，開始出名到連社會大眾、唔打機既人都識，今年財政預算案仲撥款1億發展電競。

但係遊戲業唔止得電競，EA, Activision, ubsioft, Take-Two, Cd projekt red呢D發行商做到上埋市，微軟,Sony呢兩大公司自已亦都有出家用機，有遊戲業務，但係普羅大眾又唔知。VR亦都唔知有幾多人知道係因為遊戲而出現。仲有display card，無遊戲業既話3D加速卡,GPU, Nvidia同ATI都唔會出現。

唔係覺得電競同lol唔好(pubg呢隻就緊係垃圾)，始終多左人認識同接受打機唔係壞事，但係遊戲業既其他部份，好似高技術遊戲同game engine，普羅大眾唔知就真係覺得好可惜。

啲廢老會同你講萬般皆下品 惟有讀書高

請善用起底功能

之前買大要但玩唔夠兩個鐘refund

Dota2

香港gamedesign 大斷層

你剩係睇香港當然咩尻都唔出名

電莖最大問題係瀨隊友風氣太嚴重
歐美都係咁話
戰隊踢人多過食生菜

Crysis世界第一

Dota2世界賽不知幾多人睇

樓主係咪想表達自己好有內涵

家用機鬼唔知係xbox 同ps 咩

你嗰啲咩例子黎 有打機應該9成都會知

而且多數人都係causal gamer

又唔係要自己design game

理閪得你咩engine咩

鐘意睇波又要識埋足球歷史演變，足球用料，背後嘅運動科學

仲有speedrun . 算唔算自成一個範疇

我係話無打機既人唔識Xbox,ps

無打機唔識有咩咁出奇

識既話睇波會多種樂趣

末期語癌

但係遊戲業唔止得電競，EA, Activision, ubsioft, Take-Two, Cd projekt red呢D發行商做到上埋市，微軟,Sony呢兩大公司自已亦都有出家用機，有遊戲業務

唔係覺得電競同lol唔好(pubg呢隻就緊係垃圾)

就黎開學，返去讀書做多啲閱讀理解先

藝術既野
大眾唔識好正常姐

普通人（唔打機）聽過下熱門game
「哦 好多人玩呀麻 都唔知有咩好玩」

一般打機：搵隻game同fd玩

鑽研遊戲：深入隻game有咩技巧
開始感受遊戲本身所帶黎既樂趣

深究遊戲：鑽研遊戲背後創作人所思所想
感受遊戲背後既意境，
為此反複遊玩務求解析創作人留下既所有線索

音樂 畫作 故事 三位一體既遊戲工藝
唔被凡夫俗子了解並唔稀奇

因為D俗子唔玩垃圾驚
我邊到黎玩深度作品既優越感

睇完呢條片就見到呢個post

pubg仲有人提？

6700？

代樓主講: Crysis世界第一